屋企有隻新狗，求賜名

白白滑滑，成隻波仔咁

黑豹

沙田me

風沙雞

毛毛

小龍女

波波

Boris

安久狗

鼻屎

我提議叫Loki,女朋友話唔夠cute
啲熱門啲嘅又怕撞名

豆豆

陳茂波

大隻燒鵝髀

盧寵物

天久

雪碧

支竹

彭健新

東方不敗

絲打

Philip

求賜名

性無能